[已破十萬 唔好比佢停] 聯署要求警方撤回「暴動」聲明

聯署要求警方撤回「暴動」聲明

推

【聯署】要求警方撤回「暴動」聲明

【聯署】要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔ge英國國籍

【聯署】要求聯合國譴責香港警察過度使用武力

【聯署】要求警方撤回「暴動」聲明

【聯署】要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔ge英國國籍

暴動既定性咁緊要

幫推！

若果612有暴動，我和理非就係暴徒；
若果我和理非唔係暴徒，即係冇暴動！
大家共同進退！

[兄弟爬山] 和理非對勇武自白嘅回應